好喇好喇立咗國安法喇,幾時將陳同佳繩之於法呀?

DLLM中共搞咁多嘢想送中, 激到香港人醒覺出來反抗, 而家偷偷摸摸上人大立咗法喇, 林奠係咪唔記得咗你個初心呀? 幾時執法呀你老味? 由個殺人犯消遙法外, 就叫做維持治安呀?

住住心諗：屌查身台灣封關唔洗去送死，而家又走條國安出黎，要番中國受刑

做乜鳩，大粒墨係台灣犯案，你拉佢去邊？

支那唔係話台灣都係佢國土嘅咩, 即係自己管理不善啦

算把啦，下次check清楚再抽水

根本支那嘅所謂法治就得啖笑, 立條國安法話保護國家安全, 但係有殺人犯都執唔到法, 以後個個都識去台灣殺人啦